[MHW]銃槍討論區？

有冇玩緊銃槍嘅巴打分享下心德/裝備

玩長槍

而家用緊套裝技能有
弱特+2
匠+3
防性+3
砲術+3
回up+2

炮擊其實到後期好似開始雞肋
龍擊炮加埋同橫劈打中弱點差唔多咁

不過銃槍成日好似唔夠力咁

係呀，有時斬重勁過炮擊

梗係唔會啦，全彈發射都可以好夠力：

打完三古龍 應該刷咩裝
依家用緊爆鎚龍 幾乎都擋曬啲傷

痴撚線

全彈發射係OK嘅
龍擊炮係攞黎型 (之但係人地超解又型又。。。 )

可以參考上面段片同上面巴打技能套

不過技術層面要升級，因為爆鎚擋擋擋實在太好用，甚至我覺得有機會玩壞手勢

我都係用緊爆鎚

mhw pvp 討論區

痴撚線
放工返去試下先

全彈係玩通常先大力啲，放射同擴散都係蓄力好似好啲

其實今集對銃槍已經算唔錯
起碼多啲連技
唔會好似以前咁無聊

冇data冇開到
係唔係即係慘爪

我就咁分嘅
通常=全彈
放射=龍擊
擴散=炮擊流

有冇人試過熔山匠銃

係juno

用過但唔多好用

而家都係用緊juno同火龍

玩全彈發射我都估到係通常型再加彈嫁喇
但係唔知全彈發射快定係用龍屬武打快姐
睇完條片就知係推番全彈發射速度係會大過推屬性傷
應該未有銃槍片係快過呢條？

我諗全彈快啲
始終銃攻擊效率唔夠其他高
炮擊仲要無視肉質

你要譯啲咩
入面啲裝都比晒你睇咁濟

放射蓄力都幾勁，一下炮100傷

但個dps有啲低
仲好易比人打斷
可能係我廢

拎盾硬食真男人

玩開銃既其實心知肚明啦 新手唔好比呢d片誤導

有冇人發現個炮擊好似有bug，我單人一炮係34，自己開場sos都係34，但入人場玩有時會變28

個人覺得玩蓄力不如loop多兩下斬仲好

我都係咁諗
蓄力個時間都夠我斬多兩野

咁奇怪
係同一條龍？

係，如果炮術lv2個傷就係28，我懷疑佢有時變左lv2

介唔介意分享下咩裝
印象中唔夠斬味都會減傷

蓄力途中可以按x 回避㗎

冇記錯係黃斬先減傷，綠斬以上都係一樣

眼罩 爆鱗身 爆鎚手 礦石腰 蠻顎腳 炮術護石lv2

留名

啱啱先上升到上位

歡迎你

咁又真係幾奇怪

避左又要蓄過

咁speed run 片梗係唔係新手向。新手都係萬能爆鎚套摸熟曬先。

其實有一點我唔係好諗得明，點解要設定炮擊斬味消耗大咁多？如果消耗一樣會太強勢？

新手一定做唔到
要拎達人煙都唔係咁易

如果消耗一樣就太強了
同埋你諗下炮擊=炸緊把刀
炸得多就唔利都正常

炮擊係無視肉質

砲術+3 must

炮擊優點係無視肉質

好文分享, 用開銃最順手, 最近留意返d 基本功, 越練越覺靈活多變

銃既防, 刺, 炮 既動作加埋好多變化, 招駁招之間考慮龍既動作反應作輸出收尾或防

通常, 放射, 擴散 亦有唔同成效效果作唔同打法

通常 全彈loop係好大力d
放射 唯一有比效遠既射程, 儲力大力d
擴散 單發大力d, 龍擊大力d

仲有

全炮連技loop
純斬連技loop
仲有短時間內爆發一套

呢個post 有三種唔同炮擊嘅玩法，幾詳盡

巴打手速慢左

感謝分享
希望有更多銃槍玩家入黎一齊分享下心得

唔緊要啦都係想一齊識多啲野

練好d再換走精靈

lm

同埋銃係好舒服,
部位破壞容易, 亦可以斷尾
爆鎚裝又可以擋所有攻擊
有炮擊又唔洗花精神追弱點

最緊要係d招型

打法風格砌裝亦人人都唔同, 真係點玩都唔悶

準備入坑銃炮

可以儲起呢啲爆破畫面 爽度滿分

等巴打歷古歷古

巴打有歷古場？

咁多位銃槍巴打 淨係搵到放射4熔山同通常4櫻火 想問下邊支係lv4擴散

初見屍套就係Fullblast收尾 搵下幅圖先

好似未有

咁玩著全彈先，thx

如果唔需要防御強化就換做超會心增加輸出

會心炮擊有無效？

冇,但咁配橫劈都爽好多

唔識用蓄力，d 擴散銃當哂斬銃黎用

個問題唔係冇咗業物咩

我既話應該會將回性轉攻擊/會心

加下直橫斬啲傷

我套垃圾裝

都係,返去睇吓換乜好先
攻擊唔開到4好似好唔抵開咁

都係唔好,個墊步有迴避距離2真係差好遠 就咁啦

差好多?

大家用緊邊把銃槍
仲係用緊滅盡擴散

用剛刃研磨無限斬味咁不停全彈>橫掃竹>快速reload>loop 幾正

巴打可唔可以share 下套裝

剛刃研磨係咩黎

我都係 得兩粒彈唔識用

磨完刀一定時間唔跌斬味

都好明顯,以前條龍火車完d距離尷尷尬尬,真係唔知收唔收刀好,用咗迴距+2之後墊步x2+前衝上突,加埋個前進距離係好遠

參考左下上面啲情報 整左呢套
裝飾唔靚 其實我想谷埋防性

櫻火銃
龍王獨眼
爆鱗身
爆錘手
浮空腰
鋼龍腳

成套嘢最想換走係腰嗰件,但冇其他腰有防御性能+2

古龍好多招要防強先擋到 驚青的我都係搞左三件爆槌
技能啲走棧位好少

有運刷得出強壁珠的話,配技彈性就大好多
如果我再刷夠兩粒鐵壁珠,就可以揀一件2孔以上嘅腰,塞兩粒鐵壁入去湊防性+5
浮空龍腰除咗低防,仲好樣衰

我都係成套爆槌成個石巨人咁但有對生曬毛毛軟綿綿嘅浮空手

本身斬銃 玩到打麒麟 比麒麟腎打
整返個炮術玩龍擊炮 得閒睇準先橫斬 估唔到又贏到
幾撚過癮

好奇怪，同樣炮術3，同一把熔山銃
射浮空40
但射櫻火又有50
明明櫻火唔食火屬，而浮空龍就弱火
今集啲炮到底咩玩法

大佬啊。熔山係爆屬

其實爆鎚龍招技係有乜用？擋到啲咩平時擋唔到既野？

用岩賊腰都好似唔錯

櫻火銃槍lm學砌裝

點解我搵唔到櫻女銃 得雌火銃

雌火升到盡就係櫻火

試合黎玩下先
而家用緊滅盡得兩粒彈 唔夠喉

飛雷把槍都好型
諗緊好無合多幾把玩埋其他屬
但驚玩壞手勢

呢個真 慣左好難改

銃槍勁左
但係防性裝同炮術裝都好柒

玩完銃玩其他武都係揀有得擋果啲

我主玩銃槍 操蟲棍
之後就弓同充能斧 記招都記到頭痛
由其充能斧

Share下咩裝

有冇巴打可以share斬銃點配？

我都有玩充能斧，儲樽又要連技，好多技要記
不過超解又好爽 ，除左銃之外玩最多就係充能斧，
不過其實銃槍同長槍既擋係咪最硬？
片手/充能斧擋親都退後

未夠料整上去試
請問LV3全彈發射黎講
裝填UP左都係通常彈最高攻?
因為裝填UP比例上擴散加成50%
望落好可觀

土砂龍頭盔α 防禦性能2 (0)
爆鎚龍鎧甲α 破壞王+2 (1)
爆鎚龍腕甲α 防禦性能1 防禦1 (1)
爆鎚龍腰甲 破壞王1 (2 1)
爆鎚龍護腿α 防禦性能2 (1)
驚天動地熔山龍銃槍 +20防 (0)
大骨銃槍【龍尾】Ⅱ +10防(3)
無上珠:
防禦性能5
破壞王3
防禦1
防禦強化1
R2+三角 零技術督死Juno
利申:主太刀 副修統槍

一直以來都無玩過砲擊
斬銃好似好玩d 如果玩砲術全彈 一下有幾多左右？
玩到熟哂 連R2都好少用

用LV1 通常 綠斬 裝填UP = 6 x 10 =60
用LV1 放射 綠斬 裝填UP = 4 x 15 =60

擴射未有得試
咁係咪裝填UP左，之後LV4放射玩全彈都比得上通常?

我炮術3 櫻火通常4 有埋加裝填 全發就38*6
爽

好多古龍嘅大技都擋唔到 要防強先擋到
例如炎王自爆 麒麟招延遲電 冥燈掃炮
有無巴打補充下

唔玩高耳係咪好蠢

好似幾好玩咁喎

櫻火統玩炮擊應該配咩裝
刷緊粒紅玉

玩r2三角慢慢吉係咪應該玩長槍
但又覺得龍擊炮好型好正

我都係咁
但係一有硬直統槍一波爆發傷害真係好勁

岩岩合左個蒼火龍既統槍
係街場見到人地可以禁實R2衝 係點禁出黎
我睇住右上都唔見有教

唔係長槍先有得衝咩

幾得意
我就咁篤死左隻歷戰奇撚

長槍黎

有冇銃槍巴打一齊清每週任?

想玩防禦強化，加好似上面1min 打juno咁全炮打法
合左juno rare7
想問下係咪要合多把雌火？
其他裝備又應該點配？
唔係好識幫幫手

講開週任, 我淨係做左機械貓任同上星期既週任, 想問下有冇miss到其他d重要任務？

貓蜥龍整眼帶

其實想搵人一齊打金票個幾個targets

強璧珠擋晒所有大技

唔出呢下死
打左成日都係得一粒達人珠係好啲

炎王果招煙花都擋到？
btw 而家2lv 幾lv先可以做到擋大部分技？

thx巴打, 我都答返自己

忙左成日終於可以打下機，繼續刷爆鎚龍裝先

炎王大爆碎料。有強壁珠，防性已無用，爽手打死隻龍好過慢慢防佢d招。

退一步先好擋，絕對防禦只限前面，炎王係你頭頂或後面爆都係一下死

銃槍撚路過

爆屬都講唔通
櫻火爆屬抗性高過浮空

個個都滅盡統同櫻火統
無人玩麻痹屬

放多張

麻痹屬得痹賊同土砂, 但痹賊低攻, 土砂要屬解...

我玩爆麟銃

都唔係差好多姐
痹左條龍狂輸出都係返到啦

重點係我未得閒整, 啱啱先完主線

大家用緊嘅滅盡散係邊把？
點樣升？
我睇武器強化搵唔到

鐵武最盡既分支

一直未用過
屎忽㾗整左把玩下 屌好撚難用

但好好玩 練熟左就是強者 mh冇廢武

練緊個無限combo點撳
D攻守時機完全唔識
打蠻顎都貓左次

爆鎚龍3件但又想要炮術3
點配最好？

炮術護石

如果冇護石呢。。

蠻顎腳有炮術2 咁要棄鋼龍腳
頂住先

講真當玩慣左銃槍用全彈發射會多過玩龍擊炮
所以會建議玩加彈

巴打放咩裝飾品落裝

真新手

其實佢著左咩裝

分享下冷門裝先 用落都唔差
屍套頭
爆鱗身
屍套手
屍套腰
岩賊腳
炮術護石lv3

技能:
防性2
無傷3
炮術3
裝填數up

淨低珠位任砌

防性2是否太低

巴打好介紹

都係睇熟動作，一般頭撞手打擺尾前衝就擋，噴火爆炸大招之類就避(如果冇砌爆鎚龍)。平時主要靠三角插或者下劈全彈發射接guard 或者X跳移位，條龍有硬直先出橫劈龍杭之類大招。只要唔貪刀, 擋下插下就攪掂。

銃槍最重要係迴避距離呀

無需要。
今集玩防銃回銃都無意思，
咁玩用長槍好過。

平時靠走位企位輸出，有危險就跳兩下走，走唔到直接拉盾擋。即使無防性，滿防滿血食歷戰古龍大招根本死唔去。

你話你半血都唔肯走去補血，懶到咁的話都係用長槍好過啦。

其實個無限combo唔實用
條片係有不動衣先連到咁多下

聯機一樣做到，重點你要識收手

走位好重要
個盾幫唔到你幾多

防1已足夠，遲d有防性珠就會換走佢

裝飾太廢 9放左精靈加護

我反而輸出係靠炮所以加攻加會心嗰啲都無咩點落

呢套點?
驚天動地熔山龍銃槍 /燒滅種火
帝王α頭 - - - 力量解放+2
爆鱗龍鎧甲β 1 1 - 防禦性能+2
帝王α手 1 - - 弱點特效+2
帝王α腰 - - - 爆破屬性強化+2 弱點特效+1
鋼龍α腳 - - - 迴避距離UP+2 匠+1
炮術 3

未加珠

其實玩全彈係咪唔洗點加呢d

銃槍裝好難砌得靚

撳左兩套統槍 如果玩櫻火玩全彈既邊套比套好

回避距離ＵＰLv3
ひるみ軽減Lv1
攻撃Lv4
弱点特効Lv3
超会心Lv2
剛刃研磨Lv1
砲弾装填数ＵＰLv1
砲術Lv3

回避距離ＵＰLv3
ガード性能Lv5
ひるみ軽減Lv1
耳栓Lv5
剛刃研磨Lv1
砲弾装填数ＵＰLv1
砲術Lv3

迴距有咁重要咩

今集有前step
如果有回距走位唔係好啲咩

求裝list

無用過所以真心想問下咋 爭得多唔多？

不過連機打隻龍走黎走去係幾煩既

Btw share埋裝list喇

打埋黑角龍隻角就唔洗 要死人爆鎚裝了

轉左少少技
如果有3粒炮術珠可以砌得仲好

屌奶星砌左5日都未整好套裝

打完影相黎睇下
我暫時整左兩套
一套爆攻
一套爆防
爆攻係wiiwii推介既滅水混裝
爆防係爆鎚裝

依到好少人 係咪去哂長槍區

以前玩慣太刀
玩銃槍好唔慣
有個盾都唔識開
啲連技又成日連錯

把野咁on9冇人用好正常

我覺得玩炮輸出真係唔洗

好on9 咩 琴日試玩櫻火銃好似幾好
長槍唔係差唔多渣咩

一野炸爆隻怪明明咁浪漫

平時用開雙刀, 之前打左粒8星英雄石 槍就轉左去玩銃槍試下

砌左套裝
耳塞 5lv
弱特 3lv
攻擊 4lv
砲術 3lv
填彈 1lv

用緊juno把野,好有型,但唔係好識用

呢套野點整
Juno把野係咪得兩粒彈
硬係覺得統槍唔玩全彈既不如轉玩長槍

加攻技只係性價比低，唔係完全冇用，除非你真係純炮擊

用櫻火銃洗唔洗用匠？見櫻火銃條斬味唔高

用左填彈就有3粒
juno銃唔啱玩全彈 擴散銃全彈低傷啲又少彈
不過斬龍好大力 三角+o 接 扣擊 再接橫掃

好似係
龍王眼
杜賓衫
爆輪腰
浮空手
岩賊腳

加珠仔

我仲未摸熟銃槍唔知點高傷D

不過平時扑鳩隻怪都百幾二百, 龍擊炮好似 70一下, 3下210

我覺得個打法好似長槍

唔係on9 係難用 d技一接錯 就要成套重黎

冇人覆我 係咪套野太垃圾

帝王α頭 - - - 力量解放+2
爆鱗龍鎧甲β 1 1 - 防禦性能+2
帝王α手 1 - - 弱點特效+2
帝王α腰 - - - 爆破屬性強化+2 弱點特效+1
鋼龍α腳 - - - 迴避距離UP+2 匠+1
炮術 3

力量解放Lv2 防禦性能Lv2 匠Lv1 爆破屬性強化Lv2 弱點特效Lv3 迴避距離UPLv2 砲術Lv3
達人藝

未加珠

斬味消太快 以前就有業物 而家就不如剛刃 講就咁講但我洗唔到粒石

參考一分鐘打juno 個條日本仔既裝砌有無用？

呢套都係用斬輸出為主 我就係主炮所以都無會心相關 放左炮術 裝填 防性 防強就算

炮術畫面真係好鬼正

其實弱特對炮術有無用？

應該冇用

其實炮擊已經無視肉質

我成套跟佢咁砌
慢佢20秒左右打死Juno
應該係技術問題
但係連機用人打就唔太實用

其實係有效，不過炮擊唔食會心
mho弱特改左係1.2倍，炮擊下下食哂

分享下純斬裝 玩到後期乜流派都叫試過下咁

獨眼
杜賓身
冥燈手
滅盡腰
滅盡腳
護石是但 想要咩放咩
再加埋痛擊珠同攻擊珠
可以有
弱等三
超會心1
攻7
三個核心枝能加一埋立立雜雜好似挑戰者啊 精神抖擻嘅技
橫斬傷害可破200
係放棄咗防禦但冇乜所謂 當練下走位
玩得多爆槌防性真係會壞手

琴日玩左幾鋪活動3蜥蝪任。同場3個雙刀得我銃槍，我覺得防性企定定響堆龍前面引佢地，任佢撞得閒吉下頭，其他人可以多D空位輸出。特別係幾條龍走埋一齊混戰又fing又撞果陣自己不動如山咁，都幾型 。有盾o既武都唔一定追求極限輸出呢種玩法。
至於會唔會玩壞手，我覺得係令到單人果陣打得唔夠快掛。

side track 想問下炮擊會唔會累加狀態值即係麻毒眠果D? 定係剩係斬先計

thanks 岩岩新玩參考緊攻擊裝
見個個都純防

攻防裝都要有

有無人試過攻擊珠/會心對全彈攻擊力有無影響

冇 全彈傷害用炮術嚟boost

砲術你地係刷珠定用護石？

炮術R8珠黎
正常人都係用護石出炮3

有冇人用鋼龍槍 個盾係獅頭好型
廢都照用

原來係咁
啱啱先爆主線所以問定先

我有套易刷既垃圾防裝

頭：冇所謂
身：爆鱗
腰：爆鎚
手：爆鎚
腳：爆鎚
石：炮術r3

防強
防性+5
炮術+3
仲有d 19技唔記得，
例如防禦，破壞王
頭用大馬士革可以加強防禦同一級高磨，

呢3個技都齊
唔係好特別，
但唔洗要咩珠同寶玉
係護石要寶玉姐
我覺得易刷

我好多銃槍都有整，
覺得滅盡龍銃槍真係太屈 高斬味高傷，
相反冥燈槍有d失望

招肛塞你地常唔常用
我感覺好似好大硬直咁

夠時間咪用
自己因個時間夠唔夠出同出完會唔會死

冥燈槍俾嘅係空間
佢兩粒珠位可以好大發揮 不過唔及滅盡好用... 都冇計

順帶一提
只有砲術同貓飯技可以加炮傷
兩個可以疊加

想整耳5 防性 5 炮3

玩全彈發射 櫻火係咪畢業武器

全彈一定係櫻火
btw擴散係咪真係無4 更新出啦

其實弱點特效係咪剩係計物攻肉質唔計屬性

隻龍訓地或者易發呆就會用，其實幾高傷下

中左弱點勁高傷

巴打有冇咩建議比我改善

唔洗防強有好多空間砌

個到都百幾二百傷

斬銃流+肛塞

放射我自己唔鐘意用，
兩頭唔到岸，
我要斬同炮都用滅盡，
全彈用櫻火，
諗唔通放射可以點用。

講斬味佢白斬藍斬短，易彈刀
攻又低。
炮又2頭唔到岸。
龍封力又低
可取係佢好靚同有洞

爆之前d傷係斬擊屬 (好似係)，爆果吓唔知

呢幾日專心整緊盾斧裝
整左3套
今晚先整銃

爆個下都係無視肉質

爆係固定左傷嘅炮擊 支樁就係斬屬 會有會心會睇肉質

24+4+7+7+7+7+7+7+7+7+46
得最後一下係計炮擊，其他都係計斬擊，食會心

？唔明

客製強化大家會加咩？
我用櫻火銃 加左攻 好似冇咩分別咁
玩全彈為主加攻同會心好似都唔算好夾

其實增彈係咪真係有必要 實際作用都係全彈果下打多一飛37左右

加左下會心有少少後悔 入珠可能重好

手腳兩件係咩
求裝list

炎王手死神腳 男裝出嚟幾好睇

快D 出銀火龍
好想整返把銀火龍銃

超型

通常型又要龍封力大係咪得龍骨合上去嗰把 好低攻

要嚟托 龍封力有鬼用
皇家 滅盡 熔山三大銃
另外有把無屬重研究緊

水屬泥魚都有用

其實2lv都差唔多 講緊跳兩野都同條女差3-4個身位
走位既變化大 同容錯率高

咁大個盾唔洗龍封力啦

第一套偏攻，第二套偏守。睇場合黎用?

破部位好似ok，不過係硬直大左的

有冇條link share
歷戰juno打極都係4min

想要古代式殲滅炮

每5下全彈就等於多1下，提升量足足有20%

冇增彈珠 同樣珠位用超心珠會唔會更好

我會選擇上防性3

爆鱗龍鎧甲β (2洞, 防性2)
大馬士革腕甲α (匠1, 高磨1)
岩賊龍腰甲β(2炮術, 1洞)

solo?

用上面post果套裝solo

姐係邊套

自己拉上少少都睇到喇

原來佢cap出黎個張圖 上面都好幾套

未得閒開黎睇 套野其實要幾多粒珠

team Cap

可唔可以講埋咩珠

呢把係咪櫻火黎

係

匠用係銃槍作用大唔大？
跟上面巴打個set整左
但冇匠，用左超會2
因為冇料整隻死神腳

自己砌 岩岩打完冥燈

匠係我慣左要有
其實有人話今版銃槍可以唔要匠
剛刃會更好 因為真係斬味跌得好快
白斬玩兩玩就唔見左

唔肯出剛刃

匠真係要配剛刃先最有效
冇匠就一定要配高磨

Bravo你隻炎王手整A定B?

淨係記得係弱特2 唔記得係a/b

如果要狂打隻怪
例如岩岩打暈左隻怪
大家平時用咩combo多？

第一條申剩斬都咁快

THX
爭勁多珠

點先可以整到雌火龍統槍有6粒彈？

增彈珠

純斬銃點配裝好？

無出
技能 屬性解放/裝填擴充都加唔到既

出完一套全彈之後要磨刀係咪正常？

抄下啲太刀大劍長槍裝

炮彈裝填數up先係加銃槍

我係用合金腰

炮術真係on9 r8珠

有冇銃槍片share下，想睇下純技術冇不動衣果d

啱啱上位新手玩緊銃槍，邊幾把最好用？

非speed run片。我覺得佢打得幾好。閃避擋格都幾捉到時機，而且見佢都幾常用龍擊炮，可見佢係有心想玩熟把武。

本身玩開充能斧 輕弩
轉玩銃槍無耐打啲體型大啲既歷戰龍好撚爽
但尋晚試打歷戰麒麟 真係...
我變咗條龍咁

龍擊炮太雞肋 全彈都打二百 重用龍擊炮有咩用

睇左一半頂唔順關左 我唔識日文 不過應該係新手練習片黎

隻龍呆個時龍擊打頭唔係會訓低咩？

不如講下你地既招式表

玩落覺得閃避係重要過擋好多
閃距好好用 進可攻退可守 而且今集靈活左好多唔似以前咁笨重 可惜閃距粒珠係2lv
建議新手單機托荒可以照用防禦性能 會連機嘅再改閃避性能/距離最大化傷害
不過亦都可以用防性取代埋高耳 如果你有自信擋到既話

用最多都係上挑>扑 全彈同橫掃都係睇機會用

講開回避我諗應該好多人唔知，撳實L後+X係大後跑，距離超長

我上挑>扑>全彈>橫>龍杭
接到就接

龍杭硬直好大 橫再接快填再扑再全彈重快過佢又痛
最大問題係龍杭其實好易插唔中/唔靚

用高耳番唔到轉頭

係 琴日都砌左bravo 巴個套 有高耳
但唔知佢咩珠先有個d 技

下次咁接

龍杭係型!

放煙花咁
啪啪啪

一粒耳塞一粒無擊
3粒炮 3粒高磨 外加一個空位 匠護石
最難應該係3粒炮術 我都係用斬裂弩刷完再砌翻呢套 本身係用鋼龍3件加頭腰爆鱗

插唔中就變柒架啦

我初頭仲以為用砲護石
thanks

配裝器 應該有方法出同一堆技但唔洗咁多珠 我果套係另外多左爆鱗守護

唔好意思巴打 唔中你口味
下面條片標題講明唔用不動 兩分半滅燼
睇下你有冇興趣

呢個ok

櫻火無擊有用咩

正想問 我加左粒毒珠

痛擊先岩 記錯名

1分45果下佢係避左定點？
同埋點解有時個盾會閃一閃？
另外想問埋佢咩裝
見到好似有攻擊4，超會心3，弱特3，耳塞3？

銃槍真係好撚難用
但好好玩

想問下咁砌可唔可以? 新手銃槍

冇炮術加支野lv3炮不如玩滅盡銃全斬

我呢套就係玩全斬 長keep白斬
其實我砌左3套 一套玩櫻火全炮 一個耳塞滅盡全斬同呢套

我櫻火都係出開全套 捉啱位我覺得成日都夠時間
同埋用龍杭收尾成日撞正隻野另返轉面 好正

禾新手唔好屌我

可以點改？

新手留名
玩開斬斧想試新野
砌左把大鹽蛇麻屬槍 不過攻低
睇完片想整返把櫻火龍玩下

其實點砌主要睇下你咩打法

打法穩陣咪重防禦性能
高輸出咪多攻擊珠
中意斬咪匠珠
炮擊多咪炮術

睇完個反應同你一樣

試下咁先 熔山銃又幾好玩

剛刃係咪珠？ 綠斬真係好不安

係 整埋快磨 好快無

防性、防強其實係咪必要？

整左把皇家統幾好玩

其實有無d唔係咁樣企定定夾硬打死隻怪既片睇
咁樣學唔到野

呢條speedrub片黎
建議搵下mhxx啲舊片睇下

溶山龍支野好型。。。但綠點用

有冇人玩麻銃

用緊 不過覺得麻麻 可能我啲裝未砌好

有得用盾好爽 但玩壞手

點解我一粒炮擊珠都冇

用盾點會玩壞手

好似要炮術 唔係炮擊

就係有盾先易玩壞手
用其他冇盾既武就死得

其實無盾未又係咁禁x

得4粒炮手珠 加鬥技場d弩炮

銃槍啲彈係咪支槍寫幾lv彈就auto用果隻
定係要自己帶自用到高lv彈

唔使帶彈 跟槍寫個個

後段古龍大技唔少都無防強擋唔到
通常除非有珠 靠砌爆槌裝就會防性都有埋

勁好彩打到強壁珠 一粒珠就用到爆錘龍套裝技

終於打到剛刄珠

打到剛刃珠 重新砌左兩套裝
上面果套型啲 匠5+送既耐力回復正常2
下面果套柒啲 匠4+砲彈up

舊果套冇剛刄
多左爆鱗守護送嘅防性2加多個一空一級珠位

打左粒强壁但冇位裝

爆鎚3件，防強
防性至少3

銃槍由頭打到尾，80個鐘solo 爆主線
刷珠地獄開始

好想要珠，爆鎚套裝好樣衰

其實刷珠有無話刷咩易出
咚咚咚又完左

用咩護石
最好講埋用咩珠

唔洗理第一句

用剛刃都要匠？
會上到白斬？
不如拎珠位上快磨，咁等剛刃長注

三套都有快磨 匠3就有白斬但配出黎有4當送多少少

我都貓左，唔緊要

防性2打歷戰古龍擋都扣血
隻野仲無咁打到我死為止

今晚打到剛刃珠同强壁珠
但冇位裝

炮術3防性防強裝填數業物

係. 我頭100個鐘都局住用爆錘裝

留個名先

一把皇家銃打天下

想問全彈完點轉一轉就入曬彈？ 我轉完得一粒

反而想問你點剩係入一粒彈

幾有趣 一下炮扣一百

建議大家上左岸有無限秘藥可以食自選貓飯
食4橙2紅肉 攻大 50耐力加有機會出出砲擊術同研磨術
砲擊術大概加10%砲擊傷害左右

你哋火銃鎗通常合邊把？蒼火同蠻顎各有好同唔好

攻擊 > r2+ o

櫻火 滅盡

今集一把櫻火走天下
佢全彈高攻太多

會唔會同炮3撞?

一定要配剛刃 射一SET 無一半斬味 我屌!

仲有綠斬比你射

唔會

重未打到粒珠

３.集中
在發現擊中可以縮短蓄力砲擊的時間後，鎔山銃的放射砲LV4純蓄砲打法變得異常暴力，搭配貓飯砲術一發傷害最高可以打到120左右，在絕大多數情況下輸出甚至超越櫻火銃完整爆裂無線COMBO，再加上蓄力砲可用墊步中斷、放射砲的遠距離命中等，機動性與保命性、輸出時間也都非常的優秀，各方面的優勢都超越其他流派的打法。

有無人做過testing 玩純炮

係咪真係快過櫻火全彈

飛雷銃係咪廢好多

唔可能 櫻火全彈一下200幾 斬果幾下又痛 除非係計最差果個位

比我練到粒研磨珠出黎

集中

擴4出頭天?

其實用咗有幾快完力 一直覺得蓄力既問題係耐

btw 櫻火銃槍客制咩好

試過配集中3黎專門打麒麟
係快咗但差別好細
感覺最多都係隻野倒地時打多下蓄力咁

見d人珠仔洞2次

見而家興回血

強珠洞既話係加到3洞先定升爆個洞先?

即係(!) 同(2)?
把武

第一下係多一個位 第二下係將果個位變兩級

整兩下得一個位我覺得心理好唔平衡好唔抵 感覺上

我覺得吸血武成件事好唔mh

想請問下有冇銃槍吸血武既片睇
想睇下全彈個下回血會點

開心到我

統槍唔洗咁多粒喇

有冇巴打有打炎龍玉心得
打左三十場都有一粒都無出過比我
升唔到砲術LV3石

用金卷換啦

玩滅盡斬銃其實效率高唔高？
咁玩係咪玩長槍好過
雖然拍落去同橫掃傷害幾高下
同埋長槍有冇呢兩下玩？

櫻火全彈無視肉質打200幾
點跟

新手玩統
有無咩實用技能推薦

唔玩全彈不如玩槍

咁其實滅盡銃都冇咩用

櫻火銃客製加攻係咪冇用？
全彈唔食攻擊力?
咁客製加洞最好?

試下吸血不如

突然覺得放兩個爆桶響隻龍頭再開米加粒子炮，轟! 真係好型

🤔

整左把滅盡銃試左一場就掉撚左 連技根本唔就手
櫻火銃冇得輸

谷高攻純連橫砍囉
我都係用左一次滅盡就無用

岩岩打鬥技試緊用銃槍
點解成日要換彈，明明我無禁r2再o，只係單禁o姐

我個人整左三把常用

滅盡龍果把 彈數2 龍屬
槍頭霸氣既雙角 武器長度亦都數一數二 呢把純屬用砍劈輸出最痛 試過最高一下橫劈有175攻
痛到仆街

櫻火果把 彈數5 毒屬
主要輸出手段全彈攻擊無限loop，或者跳躍橫掃砲擊/跳躍下劈全彈發射
個人覺得呢版既銃槍空中攻擊十分豐富 用呢把嘢果陣可以多試

飛雷龍蜻蜓切 彈數3 雷屬
綜合型 無論係砍劈定砲擊都有一定既保證 算係以上兩把既平衡型 外觀亦都型

至於龍擊砲 我主要用黎做開場或者爆桶G眠爆 偶爾會係魔物倒地，龍杭砲後用埋呢招
雖然呢招好型 但客觀講 儲力兩秒 再硬直三秒加後退，先打出60～80*3 既傷害 並不值得加插係連技入面 仲會擊飛隊友 試過斷左隊友充能斧超解 屌到飛起

出裝到建議出埋彈數+1 增加砲擊輸出

唔明
r2+ o 就係換彈有無射都會換

龍擊炮主要用途係比隊友tk到燥底
對住隊友一炮打飛佢

就係無禁r2，淨禁o都有時會換彈
但最痛係櫻火？玩全彈發射？

有無巴打分享熔山銃配裝/玩法心得

玩全彈就係揀櫻火 增埋彈好撚痛

隻怪訓個時個個以為你射g 爆
一野轉身360射落隊友到

增彈係咩技？

子彈數+1果招技 岩賊龍腳有呢招 有珠就唔使

用左就等於你全彈射擊多一粒子彈既傷害

砲彈裝填數 Up

集中3炮術3囉 其他任砌
btw今集踏步炮擊會彈刀真係一大敗筆

上面我post果條youtube咪玩純炮囉

玩開弓想轉玩全彈銃，駛唔駛匠？

咁粒珠咩名堂

要 唔係扣得好快

新手用邊隻銃槍好?
暫時用緊飛雷龍果把

玩落我唔建議用岩賊腳
為左招增彈哂左件裝既位
用增彈珠比較化算
冇珠就寧願唔增都係扣少3x
加個迴避距離爽好撚多
之前用岩賊腳冇迴距唔係好順手
依家迴距3好撚正

櫻火>>all

個人覺得全彈流有炮術3裝填up已經夠，其他都係任砌大把空間比你出技

但銃比較需要迴距
唔洗收刀追住隻怪屌仲爽啦

其實有冇可能砌到
耳塞5
匠3
弱特3
炮術3
迴距2/3
研磨2/3
剛刃
填裝up

有冇齊珠巴打分享下

咁多技會唔會大貪左d

見上面有巴打砌到差唔多
但佢係匠4，研磨3
想知有冇可能扣番1匠1研磨
砌到個迴距2
再唔係扣多1弱特

研究過 基本上要耳塞的話
必須要一件爆鱗裝+護石
或者一件裝加三個三lv洞
或者兩件爆鱗裝加一個三lv洞

代價好大

炮術珠難民表示仲用緊炮術護石
耳5 炮3 裝填up 業物 防性3 防強 高磨3 耐衝1

老實講滅盡銃冇想像中咁廢
用皇家全彈嘅時候都要諗下佢硬直接技
全彈之後冇得立即後跳
導致全彈冇得成日用/硬食隻怪一下
但係滅盡斬銃 下劈橫斬個過程順好多
而且有裝之後橫斬一下破二百
拍得住皇家

跟之前巴打同個list改下腰同腳
頭：爆鄰b - 耳塞2 (3) (1)
鎧：鋼龍b - 匠2 (2)
手：炎王a - 弱特2 (1)
腰：櫻火b - 匠1 (1)
腳：鋼龍b - 迴距2 (3)
耳塞護石3
珠：3炮術 1剛刃 1填裝 1痛擊

迴距都有2，快磨就睇客製櫻火銃有幾多位插珠
但呢堆珠我暫時只有一粒炮術

所以未有炮術珠之前唔轉了
暫時一粒都未有

或者腰改爆鱗b
咁就加1粒耳塞珠同1粒匠珠，用炮術護石3
缺炮術珠可以咁改

頭：爆鄰b - 耳塞2 (3) (1)
鎧：鋼龍b - 匠2 (2)
手：炎王a - 弱特2 (1)
腰：爆鱗b - 耳塞2 (3)
腳：鋼龍b - 迴距2 (3)
炮術護石3
珠：1剛刃 1填裝 1痛擊 1耳塞珠

咁樣會唔會無咁辛苦 防音珠我都出唔少 唔知你係唔係 炮術珠就真係好稀有

岩岩改左
防音珠我有3/4粒
但冇匠珠

咁就要係匠同耳塞間取捨咯 畢竟都係要上到lv5先有用

btw個人覺得耳塞對銃槍唔係必須 本身打完一套砲擊都硬直到仆街 俾佢吼停我仲快 平時更加唔會用龍擊砲接技 無機會俾佢cut

鳩砌

我都係用火龍裝鳩衝上hr50

火龍裝最靚

我發現火龍混爆鱗已經係校服黎 之前玩雙刀整左套發現出奇地好用

招全彈好難用，打集會都係咁扣血

用過飛雷龍同櫻火
未試過滅盡龍
但皇家銃真係完全屌打
橫掃最高試過200幾 龍擊試過打109*3 龍杭試過14/15血一下 全彈傷害200幾
真係返唔到轉頭

一把玩晒

打到粒剛刃珠

無位塞。。。

要形梗係用飛雷銃

防銃有啲悶
想玩迴銃係咪要砌雙迴?
但係收刀太慢有咩事好似飲唔切水又冇得擋

長槍爆post，我地就...

我都玩到悶悶哋
同埋最緊要係無強壁珠，打古龍無得擋

重口味野唔係個個識欣賞

明明銃槍啲連技爽好多 係效率低啲姐

長槍效率仲低喎

長槍易鎖龍嘛
銃槍追頭打 你覺得唔會俾人屌到飛起？

升到上歷古就開始玩全攻型
靠對魔物既熟悉度去打

唔會，銃槍手長我多數企側邊打頭，上挑+扑鎖頭精準過長槍好多，2下中哂已經高傷過長槍插3下
利申: 9up

點解銃槍冇工房武，強烈要求加返古代式殲滅槍

幾時先有剛刃畀我

可能打法唔同
我有FD固定扑頭
咁我咪追身打囉

我係嗰啲打得慢唔緊要，但最緊要唔死嗰啲人，所以好需要嗰盾

btw 巴打有無用過雙迴銃？

本身玩開全彈, 尋日換左鋼龍腳拎滅盡銃試打左場歷戰炎王岩岩15分KO, 都幾滿意, 感覺上迴距>迴性

有珠真好
一日唔齊珠 就算夠料整套裝
都唔想整住

15分鐘算慢啦

我一粒炮術都冇 用護石
增彈珠都冇 唔想用岩賊腳

有珠都唔一定整到靚樣

個樣好淫

其實全火統裝耳塞係咪真係咁緊要？
之前用開滅盡龍套+滅盡統,可以邊打邊回都幾順.
反而用左櫻火統,攻擊力雖然高左但無持續回血,成日打幾下就要收刀食血

r2加三角圓形個招係咪有得用r3鎖定瞄準
聽人講可以但我次次要手動轉方向瞄準
可以點搞

個人覺得有防強重要過耳塞

佢做既連招係點出?

岩岩砌完長槍轉戰銃槍
打算玩櫻火銃
核心技都係增彈up 砲術王 防強 防性？

上挑 (三角+圓) > 下劈 (三角) > 全彈 (圓) >橫掃 (三角) > 快速上彈 (R2+圓) >下劈 > 全彈 > ...

上挑剩係開技第一下

Thanks Bro~
我成日撈亂左

玩全蛋最好有剛刃(好似係)

櫻火統要匠幾先上到白斬?

3 好似係

3

簿過0.03

整下先 打滅盡頭成日彈好煩

匠都緊要

開頭玩全彈通常,但覺得太勁搞到唔想用其他招,而家轉玩擴散吸血,咩技都放下好玩d

我第一次打佢都係,而家熟左炮擊先知銃槍係最善長應付彈刀位同肉質既武器

但全彈最少要砍中1-2刀先用到, 一開頭已經彈刀點用全彈破彈刀位

塞心眼珠

可以用炮擊起手>快速裝填>扑
距離遠可以用踏步炮擊，不過有彈刀bug

炎龍都係用太刀打算，銃槍打呢隻唔就手

唔好諗得咁理想
你比佢生到黑毛 白斬都照會彈
最好方法就係keep住打頭唔好比佢生 生齊就打到後腳等佢自然脱落

櫻火統增彈要幾lv

無野勁得過盾斧wor

增彈得LVL1

擴散邪教能否一戰 蘇撈既話

快部上彈之後點下劈，唔太識

試下先

Sorry 巴打我都有錯，漏左個step，順便補多少少資料詳細D:

上挑 (三角+圓) > 下劈 (三角) > 全彈 (圓) >橫掃 (三角) > 快速上彈 (R2+圓) >上挑(三角only) >下劈 > 全彈> 橫掃 > 快速上彈 > ...

片:

補多一點: 如果快速上彈之後手殘繼續按(圓)，會變成炮擊

應該係快速上彈（R2+O) > 下斬（三角+O) > 全彈 (O) > 橫劈 (三角) > 快速上彈 (R2+O) 繼續loop

我試到了，不過要記好實，接唔切下斬就會普通開炮，變左要重新接上撈

無剛刅好快橙斬 要每2分鐘磨一次

一係落心眼珠

玩全彈是咪唔洗推攻

推攻指咩先
單純攻擊呢招技係唔洗
但弱特匠之類嘅技其實都提升緊攻擊力

請問櫻銃點配裝好。客強 攻擊定會心好？

我打算兩下都加洞
整個2格洞出黎

呢條片其實可以skip 左個上挑， 快速充填之後可以r2+o 出下劈接全炮發射

屌未訓醒 係三角+o 出下劈

無珠情況呢套裝配櫻火槍夠唔夠砌? 想配埋匠或者高磨但真係無珠
擋性LV3、砲術3、破壊王2、装填数UP、擋強

老老柒柒，玩左咁耐防性 砲術 裝填 防強呢堆珠真係未見過，亦都唔見有人用緊

聽講擴散銃溶山好過土沙?

係 溶山係放射lv4 傷害追得上擴散lv3 斬味消耗都少好多 擴散真係好快就黃斬

上網睇到衣套裝 屌奶星三粒炮術珠

佢護石用咩?
炮術護石省3個位都唔用
用匠護石?

係呀用匠石

原來匠石上到3
咁我都插3粒炮術先

仆街就黎HR100 都未出過炮術攻擊同增彈

我都係，睇攻略網係歸類低rare珠，打hr30歷戰可能會好出d

我炮術有2粒
但冇出過匠同增彈

匠我都冇......
得剛刃同強璧

13_ 冇剛刃

強壁我冇，但唔需要
剛刃原本一直都冇
早幾日連出3粒

炎王我成日走唔切, 要硬擋

好想要增彈 有左就可以唔洗用柒裝

炮術r8 不過打30hr 係易出風化珠 咁就會易d抽r8

想問下擴散3一炮幾多 計埋炮術
利申淨係升左櫻火熔山

點解唔係打歷古

畢業啦

銃都係juno同雌火

匠同增彈珠呢

普45 蓄61

R8 同r7

因為歷古出風化珠機率低過hr30歷戰
風化珠r7黎 老舊係r6

終於打到增彈珠

打咩出

想問下邊d係hr30歷戰

仆街我打極都係友愛珠

熔山炮玩純炮 一炮10x
食埋貓飯一炮120

集中有咩用

純砲應該唔洗剛刄

用慣左 可以試下冇剛刃磨一之刀夠唔夠嘅

係咪即係蒼火 岩魚爆鱗 櫻火果堆

蓄力快左

呢套玩埋盾斧都得wo

佢冇寫有效

有無裝list睇睇
就咁估係咪爆燐加鋼龍

實際上就係有效

純炮既話, 唔用剛刃條斬味會好似倒水咁去, 黃斬下炮擊傷害會得罞75%

應該係.. 佢會有講限制HR30以上

龍擊炮

蓄力炮擊呀屌

點蓄力
成日一禁圓圈就開炮

禁實咪蓄力囉, 入訓練撚下支炮先OK?

好
玩左一段時間先知有得儲氣

除左特化完之外基本上冇咩用

蓄力炮擊蓄力到一半可以立即用STEP取消, 唔一定要ON99蓄完先走得
所以配合迴避距離既話機動力好高, 我有配迴避距離3, 追麒麟都唔洗收刀

另外因為放射型既炮擊距離比較長, 可以係一個比較安全既距離上攻擊

仲有就係射佢腳指甲同射佢人中一樣咁既傷害, 走位上靈活好多

我原本以為長槍係近戰入面打麒麟最輕鬆, 原來純炮銃槍先係

齊珠都好後期，我都係琴日先出第三粒炮術珠

未有炮術珠增彈珠，又唔想著爆鎚龍裝可以點搞？

玩純斬流
一係用炮術護石

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

買時裝囉起碼好睇過爆鎚
銃槍齊裝基本綁3炮術3研磨1剛刃珠
要好睇就要多粒增彈 total綁8粒珠
應該係最難齊嘅武之一

有護石無防性
定放棄炮術要防性護石好？

著浮空龍手

我得hr14就咁著
風漂頭 浮空龍身手 礦石腰 爆槌腳
防性護石2
基本上都齊

屌原來我一粒集中珠都冇

特登整左支黎打麒麟同爆磷

砌左鋼龍套就視佢啲風壓如無物既感覺真係好正

今集風壓冇咩用 比起以前標配黎講

有人吹笛就得

想問蓄力炮第一下係咪無得儲？

冇, 第一下就想蓄力既話要篤一下先

其實玩全砲係咪唔洗弱特 反正無視肉質

快速裝填之後應該可以儲力

可以咁講 但你全炮前點都要吉2野先

如果玩扣擊流既係唔係用juno統最好
一直都諗唔到點配裝

留名 準備加入 本身玩長槍 想問下銃槍巴打 你地會唔會加防性3 防強

我防性2防强還好
但如果隻歷戰滅盡唔打其他人
狂插到你爆盾就會死

今晚爬下文 整套先

岩岩試左純砲流

砌完直接去搵juno試

普通8星調查juno

未熟操作成日㩒唔到儲氣+帶錯左達人煙+阻唔到佢轉區訓教
改翻呢幾樣野應該可以3-4分

但係用全彈可以去到一分 所以應該都係for fun
一係留翻嚟打奇撚

呢個係一下一下射定全彈流

好爬完文 裝配好 但係放射型應該點打 我呢身

一下一下打好生硬
成日出唔到

真係完全冇爽快感
反而係個距離比想像中遠

尋晚打麒麟就係全炮，打完都係轉返櫻火

直接防性5炮術2體力3填up算數

炮術唔食會心同攻擊 好似係

炮術3
迴性5
迴距2
高磨
匠4

用櫻火銃
咁既技夠唔夠做？

增彈

終於有1粒炮術珠 不過班fd已經冇玩 我都已經開始唔想玩

差粒剛刃

一粒炮術都冇呀

我都係 剛刃都無

我都無 用炮術護石頂住

點砌到咁？ 我砌到出哂上面d技已經無哂slot
用緊
獨角仙頭
火龍心腰
其他全鋼龍

same 求裝

爆燐龍頭+防音珠
鋼龍身+痛擊珠
帝王手
爆燐龍腰+增彈珠
死神腳
炮術護石
加埋啲體力研磨珠

應該個個都係咁砌

試試先
仲要慢慢刷剛刃珠

爆鱗頭
鋼龍身
帝王手
冥燈腰
死神腳
耳塞護石
剛刃 增彈 研磨x3 砲術x3
好過你果套

女裝鋼龍身勁樣衰冇用到

重有痛擊珠

之前玩開防御而家開始砌緊套 匠 高磨 回距 炮術 裝填 不過無鋼龍寶玉

攻擊 Lv7 剛刃研磨 Lv1 匠 Lv3 砲彈裝填數UP Lv1 砲術 Lv3 防禦強化
咁樣FOR 銃槍點睇?

用炮石3, 皇家統. (但好Q肉酸)

最問下幾癲既櫻火裝應該要有咩效果?
炮3炮UP攻擊 呢D基本 仲有D咩

無砲術珠係咁嫁啦

剛刃 研磨
匠 弱特 迴距

我未有增彈珠 剛刃珠

用左鋼龍腳先 匠3櫻火銃好似上到白斬
重有埋迴距用

打到珠再諗

攻擊影唔影響炮擊傷害?

no

我係俾不動全彈流吸引到黎玩銃槍既
想問下
唔同任務, 用同一套裝打同一隻怪, 全彈個傷害唔同係咪正常?
早兩日刷炎王大金, 打左兩個調查任, 均非歷戰,
一個龍結晶一個荒地, 荒地果隻全彈1hit得28,
但龍結晶果隻打到1hit37, 一路落黎個傷害差好遠

會唔會關匠事

你地d 匠珠同增彈珠究竟打咩出
我打極都冇

剛研打咩出

我打風漂蒼火都出過
依家好似有4粒

我試過呢個問題 但我覺得唔關匠事 有時傷害降到28 白藍綠都仲係28

應該係bug
我都試過
你計番條數
28X1.3就係36.4
同冇左跑術3 lv差唔多

假設齊珠，點砌最理想？ 計埋外觀

融山銃槍放射蓄砲流

好屈 如果落埋防性3防強

小弟用緊櫻火銃
如果匠3同弱點特效3只能二選一
請問大家會揀邊個？

匠3就有白斬 加埋剛刃&高磨3
可以做到1分鐘白斬全彈真男人

弱點特效3都係搭剛刃&高磨
又插又射無難度

砌裝砌到傻

Why not both 炎王手 死神腳應該係標配
加件鋼龍身痛擊珠就兩樣齊哂

打麒麟會用
悶到嘔

跪謝Bravo哥

全彈流配裝應該唔會有幾多選擇
因為今集暫時真係太少裝 你要出下面果堆技就9成係呢幾件入面簡

砲術/研磨 = 最理想一定係三粒砲術珠 +三粒研磨珠
打屍套可以將研磨珠換做耐瘴

匠 = 鋼龍身 死神腳 匠護石

耳塞 = 爆鱗頭 爆鱗腰 + 耳塞珠 / 其中一件（建議頭）+耳塞護石

弱特 = 中二病獨眼/炎王手 + 痛擊珠

砲彈UP = 礦石腰 / 岩賊腳(唔建議 死神腳太op) / 珠(2lv) 一般可以用冥燈腰代替礦石腰 好睇而且有2+1珠位

匠護石同耳塞護石應該一定要整 效益大（3級3Lv技 ）一粒護石等於慳翻3個3級珠位 砲術護石可以過渡用
但3級1lv技令你其他裝更難搭技

一粒炮術珠都無
增彈 剛刃又無

用住呢套先

炮術俾1粒/2粒你都冇用
要3粒

利申一粒都冇

無炮術珠好慘

宜家用緊衣套
番去試下你個套先
thanks 巴打

你果套都幾好
防性2 + 炮up + 爆鱗裝效果 vs
迴距 + 匠3 (無剛刃其實好快跌番落藍 )

真心唔知邊套好d

我皇家銃一開波已經藍斬
好彩有3粒研磨石

打咁耐一粒匠珠 炮術珠都冇 係咪難出到咁

配匠3就上到白

不過諗諗下無剛刃都係哂氣

之前我都有問過，仲以為得我係咁
唔只係銃槍有bug，同樣係玩炮術既盾斧都係咁

一日未出齊三粒炮術珠我都唔會合匠護石

大佬我又有問題啦

應唔應該客制2次回血 代替多個（2）洞插強防

客製一次10%
兩次total 15%
好似話分散投資個效益會最大

終於打到3粒炮術石

一粒都無

呢幾日刷蠻顎又係..
34 37 33 乜都見過

題外話 錯過左森林刷大細金活動任好後悔
堪稱全MHW最垃圾地形
而家要瘋狂係入面追怪打

打咩出
全部歷古？

岩岩果粒炎王
之前有粒滅盡
另一粒冇mark低

Ok

打慘爪拎埋粒增彈

齊珠分享下

櫻火銃 客製整咩好

吸血

客製石又冇 珠又冇 日日都鳩打為乜

你個名

Btw 我打第一場歷古就跌英雄石槍
但之後就無見過有槍

3粒英雄斧石, 唔知做乜鳩

炮擊中都吸到？

吸呀 出增彈同炮術3做輸出
然後配體力 精靈加護 回復量up 效果更佳

一下全彈都吸得唔差架

係咪10%? 全彈200 左右 吸20

熔山龍個支儲一下射110...但好撚悶

其實今集個斬味補正要點計

屌出3粒多壁都唔比炮術我

我自己睇開呢個網

一粒都冇

分享多次套裝

研磨3粒 砲術3粒 痛擊1粒 剛刃1粒 增彈1粒

冇增彈可以用礦石腰替換 少一招屬性異常耐性2LV
其餘一樣 不過勁柒
有增彈就可以用任何2Lv+1lv孔既腰替換
（依家有分別有三件 破壞王1lv/屬性異常2Lv/蜂蜜獵人簡）

應該係暫時全攻型畢業裝黎 男裝黎講都算幾好睇

係耳塞既朋友

今集耳塞都依然係標配 太多龍會combo 亂入又多 用左就戒唔到

係咪有貓飯可以加到炮擊傷害？

係 四個米色野食

第3粒仲要係炮術珠

聽日會踩狗屎

銃鎗唔洗落集中？

岩岩開始接觸銃槍，相問少少野

技能攻擊同埋武器銳利度係咪唔影響炮擊既功擊力？

影響炮擊威力得炮術 貓飯炮術 同炮擊type&level
攻擊同斬味只影響斬擊 龍杭嘅前傷

得熔山儲炮流要

咁皇家客制揀乜好

吸血 加洞

吸血 攻/會心好似好過加洞
多個1lv洞好似冇咩特別野整到出嚟

但有時玩到橙斬， 個炮擊攻擊力真係會低d😳

黃斬開始減炮擊傷害

炮擊

黃斬以下會降傷

斬味影響炮擊下話
我用開熔山炮, 剩係玩炮擊
本身綠斬, 唔儲炮50, 跌到黃斬一炮得返29定39, 好明顯低一截

綠斬以下 *0.75
綠斬以上無加成

整左把juno銃槍先知得兩粒彈，好on9

玩彈唔係玩呢把啦

用熔山龍？

雌火啦

點解一炮過百 有無人知佢d咩裝

有強壁珠 仲要唔要防性

集中增彈炮術弱特
前幾頁有答案

想問你地玩皇家統槍有無加毒屬

唔洗弱特 有炮術3熔山銃槍蓄力就過百

分享下套裝
等我打到增彈珠同炮術珠就可以轉匠護石了
利申 一粒都無

無 都係增彈炮術最緊要

因為呢啲加爆左 睇有無人會加強毒屬毒啲仆街

我砌左一套
係長槍post有巴打教
砲裝up
3集中
3炮術
儲氣打落去就過百一砲
唔正位都有100

好似個個都話用皇家最好

炮擊打咩位都一樣扣咁多
集中好似只係會快左

Btw屌佢打極都無剛刃

玩斬就juno
全彈就皇家
蓄力就熔山

我覺得皇家最好玩 多連技
熔山未玩過 不過睇片見到都覺得悶

熔山加迴距三機動性極高，避晒d攻擊顏射隻怪都幾爽，打幾下又會爆破，好似揸緊高達咁
連盾都唔洗舉，炎王大爆炸 屍套吸塵 向後跳兩三野就安全

D場成日有暗斜好煩
搞到變跳斬出全彈
出完9成比隻怪打低

sbt

應該點切先有以上

砌完雌火同溶山玩左陣發覺太冇腦轉番玩其他武器

蓄能砲
係蓄緊個陣點先可以郁方向??
有時得有時唔得

撳實O制唔好放
你一直撳實唔放佢會一直蓄
咁你就可以轉方向

時裝係指武士個套？

但係橫掃全彈好撚型

想問呢套係咩裝？
頭手身腰腳。。。睇唔明日文

+1
對呢套好有興趣

除左身體係龍骨 (唔肯定係咪咁叫, 2Lv攻擊 +3Lv窿既)
全部都係滅盡

THANKS
應該係叫杜賓鎧甲β

不過點解要4件JUNO.......真係要睇睇先

戰紋頭盔β ① ① - 精神抖擻+2
杜賓鎧甲β ③ - - 攻擊+2
戰紋腕甲β ① - - 挑戰者+2
戰紋腰甲β ② - - 攻擊+2
戰紋護腿β ② - - 精神抖擻+1

個身係杜賓

咁佢配左咩珠

條片2:26自己睇
其實佢2:15已經有show過自己係用緊4件滅盡同成身既技
差果一個裝位 逆向諗番佢差邊件出哂成身啲技係咪咁難
都唔知你地係咪真係有睇哂成條片...

開個日文wiki對番都唔肯 係要做伸手黨

玩熔山唔駛弱特.. 會心無用
熔山剩係開炮, 炮術3 儲炮就有100, 集中就儲快d, 增彈多一粒彈, 完
貓飯食到炮術(肉 4白)就會高過100

Speedrun裝抄黎冇意思
其實好睇彩數先拍到段咁既片

終於整左櫻火銃

唔係冇意思既 參考下砌裝思路

認同睇彩數 果陣套全彈銃刷juno
一俾佢入去訓到就4分鐘都黎緊
但唔入去就2分半

好睇隻怪企位同出招 好彩既你著不動衣佢企定定出爪就比哂個頭你打 唔好彩就跳黎跳去

鋼龍最明顯 睇佢飛幾多次 飛起完原地噴風定係轉位比你閃光彈都影響到一兩分鐘

完全認同

我都早幾日洗到粒剛刃珠，開始玩櫻火
全彈係幾型，又唔影響隊友

今集銃槍算清流啦 好少招會影響到人 炮擊都係前仆

今集銃真係好用左好多

無增彈無炮術珠

點睇? 諗緊護石係渾身定挑戰好

dllm呀砲術珠

渾身個效果喺點？唔記得咗

精神抖擻 滿氣就加會心
1lv +10%會心>20>30

其實個銃字究竟點讀 我聽youtube啲人都係讀“統”，但上網查係話讀“衝” ，究竟係點搞到我好亂

唔用防性護石？擋完後退得無咁勁，易D反擊

出左炮術珠 即刻換死神腳 爽yy

有冇人用慘爪溝爆鎚
有磨刀加速好似好用過多一粒彈
非洲人冇剛刃珠

記得之前睇TVB D日劇係配”衝”

配置參考下？

櫻火銃
身腰 慘爪 加速磨刀3 拔刀術
頭手腳 爆鎚 防禦性能 防禦強化
炮術珠
冇珠非洲人頂住先

成套裝可以俾剛刃珠同強壁珠取代

skip 防強is ok, 出多的攻擊技好過

me:
獨眼
爆鱗β
大馬士革腕甲α
岩賊龍腰甲β
死神β
防性護石II
得1粒炮術珠

弱特2
防性4
炮術3
匠3
高磨1

仲有好多珠位，睇你有咩珠

依家用緊
獨眼
杜賓
滅盡三件

攻擊係夠但冇防技

耳塞係咪唔重要
好似冇人出

我反而覺得防強緊要 打古龍幾好用

咁就冇法 睇珠食飯

我係爆鱗juno混
因為基本上除左快速上彈我唔會點用R2

睇打法, 耳塞玩全彈係爽既

耳塞都爽，都係個句，睇珠黎砌

櫻火銃客製咩比較好

全彈對準個口 口爆佢 嗌丫拿

攻擊力計唔計炮擊

好似炮擊吸到血

然後加攻直橫大力啲？

定加珠洞？

整完吸血就無點食過藥

其實全炮都好 但果3下有2下都過百傷
點都要落d攻擊..
炮擊好似係食斬味同技 可以吸到血
有傷害就有血

全彈流定蓄砲流高輸出D

如果淨計炮擊個野
蓄炮高傷少少
但計埋前置動力全彈勁極多
同埋個人認為蓄力悶到一個極限

櫻火銃

出咗
攻4
弱特3
匠3
砲術3
砲彈裝填數up
防性3
剛刃研磨

諗緊要速磨lv2定迴距up2好

比我一定要高磨

你地通常點追怪？

單人都仲可以靠step，連機冇迴距要下下收武煩到嘔

隊友

打街場成日都跑online

慘爪磨刀搭單送個拔刀術
點知都成日用到

個人覺得追怪一定要活用前蘑菇+三角 行兩步上挑
可以即連下斬全炮發射
練熟左好少再用三角+o 開始

上挑之後點連下斬?

原來係三角+圓圈 試到

刷高磨珠出增彈珠 0:1

刷咩出

普通歷戰，得hr 4x
炮術2粒慘爪出

仆街我hr91一粒都無 公平咩

多的扶呀婆過馬路

呢排剩打hr30
出剛刃

Hr30刷珠
Hr50個啲係打龍石

而家套裝耳塞5 炮3 增彈 剛刃 防強 防性3 速磨3
全彈係爽到痴筋

琴晚打鬥技場用過把大凶豺龍眠屬 出奇地好用
打幾下就眠左隻角龍

仲要有1粒3格 同1粒2格珠位 好正

sleep bomb kirin 諗唔諗得過

正 同frd打瘋狂爆筒

今日又出無擊

放縱完一排又要努力喇

想玩皇家統全彈發射流
匠同耳塞邊樣緊要D？

我覺得耳塞
我有剛刃鎖左藍斬都覺得夠用

有無配埋高磨？
糾結緊落唔落防性防強，唔係好想落咁多防技，想推爆輸出

我唔用防性
最多都係用粒強壁

咩裝

等陣影上嚟先

客製左皇家一次 不過少粒加護都唔重要

而家好想要納刀珠 尤其係我仲有玩重弩

仲未有強壁珠
要防強就要用柒到爆嘅爆鎚裝

擴散型係咪冇咩用？
比其他兩種炮有咩優勢？

單炮、龍擊最高傷
但玩炮嚟講擴散無4好慘

我hr過左130先打到一粒

我200hr都冇增彈又係咩玩法？

睇我精美嘅岩賊腳

銃槍d 珠真係難齊到on99
增彈， 強壁， 炮珠都勁難出， 炮珠仲要三粒

好想玩 但睇曬依度d裝未有邊套岩洗

未夠珠岩賊撈爆槌用著先囉

其實唔追求完美就無咁所謂， 我覺得有炮術珠，增彈（無就用垃圾礦石褲）同防強（無強壁就用爆鎚裝）就夠， 其他都可以算係可有可無
銃槍講技術多過講裝備

無炮珠就用護石
其實唔sl 無咩可能齊到三粒炮術珠

一粒

感覺打多 D 30hr 歷戰比較易出R8
之前打歷古好多珠都冇(但我偶爾鍊1,2次金都-6鍊到2粒炮術珠)
之後打英雄龍脈7788轉打30HR (有D 人話亞種會易出風化)後,終於係琴日出佐第三粒

無炮術珠用護石
冇增彈珠就算數唔增（都係扣少3x姐）

玩緊充能斧想轉銃鎗
係咪都係用個啲珠
利申：砲術增彈強壁有齊

齊呢3種已經好好砌

不了
寧願少一粒彈
攻擊力都唔差

其實齊所有珠都無位放
要取捨啲技
無強壁都無咩所謂
R2已經擋到好多招

強壁根本唔係必需
有幾何要擋d大技
屍套果招見佢出就衝埋旁邊打啦
唔通仲舉盾擋咩

主要擋juno 大技 耳塞防強一定要有一個

Btw 講起屍套， 我唔明d 人點解要閃佢大技， 明明佢勁大硬直打佢勁爽
不過都唔夠打鋼龍on9 叻唔切咁 一飛起就閃
勁大風圍住隻龍無人打到佢

我防性防強都冇
擋一下都係扣4分1左右
同埋有耳塞5都好少要擋

我就龜縮玩法 所以都裝曬

見到其他武都出到3
統槍仲停留緊喺1

我都唔明， 銃槍明明最平衡， 打得守得， 用落最順手

唔明點解其他彈形無lvl4 而家櫻火銃太勁唔洗用其他

真正攻守兼備
斬/炮/檔 齊曬
唔喺弱點位就炮 弱點位就斬

等DLC出

齋斬既無限連技應該係點

將炮擊轉橫劈/入彈

要防強主要係打炎王用，驚收唔切刀食超新星
而家都係見佢嬲就淆住咁打
反而屍套同鋼龍就無防強都無所謂

8成時間都走得切 不過有珠另計，如果冇珠換其他攻擊技好過，打炎b用耐爆3粒夠做

有時擋唔係走唔切， 係擋完可以即刻反擊

上挑起手>下劈>橫斬>快填>下劈>橫斬>快填>loop

重點係橫斬， 勁高攻

又得姐, 所以都係睇自己手感

槍龍脈石咁難出

睇見d 傻仔又走又避， 係男人就硬食
利申玩親game 都玩坦

sad 9

讀心

對手嘅超必正面硬食先型棍

打屍套你企得近就話姐 如果遠攻個啲收武慢好易一下死

用遠攻打 掃炮再掃埋落水就即刻收皮

迴性 迴距同 防性點取捨

我就用耳塞，防性3同防強，防守性為主。擋完再攻！

迴性我覺得無用 迴距同防性就睇你打法
利申想砌到都有 仲試緊

有冇人試過玩屍套斬銃

無留意有無遠攻

銃槍龍杭龍擊加攻

玩咁耐都無用過龍杭炮 除左禁錯制

一早要
依家淨係櫻火全陣無限loop有d悶

其實而家打中弱點龍抗都扣好多

但硬直太大
出完又接唔番快填
除非隻龍準備離開自己攻擊範圍
打算插多下龍坑等佢一路走一路爆
否則都唔抵用

個硬直太耐

要buff好多下先會令人有興趣用

都好嘅 唔使下下loop全彈

唔好buff太多

有冇巴打知道龍擊炮實際加幾多傷
明明招技咁型但係咁廢

我用全彈個枝打就80X3

最高試過103*3
起手太耐 後座力又大 傷害又唔特別高 仲要cd
真係冇咩睇頭

我通常都84～86*3 有埋貓炮術都係90*3

有次食完貓飯打鋼龍 用龍擊開
103*3 見到o曬嘴 所以好記得

龍釘都打到15傷

留名，由MHP2開始最鍾意都係用銃槍

龍擊炮如果改返做1HIT就仲好，用嚟做鬧鐘
而家出嚟都係博截停隻怪或者部位破壞用

唔會改啦 咁多代都係多hit傷

龍杭最高試過17一下
龍杭係跟攻擊數字？

新手想轉玩銃槍，應該整邊把好？
係咪都係JUNO銃槍？

櫻火

唔見櫻火龍銃槍既，
係 「火龍衍生 - 藍色戰車」定係 「雌火龍衍生 - 皇家銃槍」？

謝謝

皇家

皇家統槍

斬擊 JUNO
平衡 皇家
炮擊 熔山

皇家係玩全彈

最好有剛刃/研磨，全彈D鋒利度跌得勁快

我未打到剛刃/研磨之前都係用JUNO

四次全彈跌落綠斬
其實皇家唔止係全彈突出 斬可以好痛

Juno 得兩粒彈同皇家五粒差太遠， 我未有剛刃照用皇家

長槍撚試玩溶山銃幾好玩
不過集中炮術增彈防性無呢d珠配裝無咩彈性

你講嗰啲我一粒都冇

juno for純斬擊 唔太理彈

仲有剛刃

請問玩全彈係咪唔洗弱特

要 因為都都好痛

請問用Juno同皇家
有冇平民裝推介？

爆鱗頭身腰 炎王手 岩賊腳 砲術護石
耳塞5 弱特2 防性2 裝填up 砲術3

我玩到hr100都仲係用緊呢套

係咩手同腳

有無人練金練到增彈珠出來？

練到破產都無 連炮術珠都無一粒 得剛刃 強壁

瘋狂打HR30 歷戰算啦

強壁都冇啊屌

操作方面係咪step 避招好過擋？
攻擊去到開盾個時間好長

真係睇情況
唔同龍有唔同攻擊
但基本上都擋到曬

雙刀都無人傾

我用擋多
Step時機比較難
我廢手成日足唔準

有時打多一hit 都擋唔切

Alpha 定 Beta 裝？

新手HR1打到宜家HR67都係用銃槍
一上上位就一直用燒滅種火挑扑劈，貪佢高輸出又唔使磨刀，極少射嘢甚至不射
想整把皇家銃槍或者玩麻痺，但諗起要砌過套裝都係繼續挑扑劈

岩岩打到一粒炮術

仲差2粒

基本上有剛刃就可以玩
炮術珠同增彈珠冇都無所謂

純斬用juno真係幾唔錯
長藍斬又高攻

純斬擊銃嗰三連擊

個人會係咁向前移

好煩

依家每連完一套就要後step調整位 跟住又完由上撈開始

有冇好d既方法

轉玩全彈

條龍都唔會企定定俾你打，step 一下當移位囉， 就算訓低左前面擋住向前都行唔到， 未諗過你個問題

可以快速上彈後微調角度再扑再橫劈，個人喜歡step，可以閃開攻擊同保持距離

係...用咗返唔到轉頭

全彈玩到悶

step一下較角度同拉距離仲好啦
條龍會郁 打完一套較一較角度 可以確保之後唔會miss

空中全彈發射好撚型
落地仲要插多下

有冇END GAME皇家統槍混裝

屌出第五粒砲術，我想要增彈，唔想再著岩賊腳

有無高手教我點改善
客製兩個都回血?

唔好兩次客製回血，分別唔顯著，一次夠晒
我個人玩皇家有剛刃就唔會落匠，剛刃鎖藍斬我覺得夠用，砲擊又唔食斬味倍率

伸手黨想玩下gunslance
係咪有櫻火全彈 同 熔山鳩射
d 裝要點配

我玩埋橫斬綜合型 所以要匠
仲有咩技係要？

可以考慮下入防性？我自己玩就係防性3基本上常駐，防強就睇情況換，如果打炎王會落，萬一走唔切可以硬接佢超新星

炮擊唔食斬味? 咪玩啦

佢意思係白斬唔會高攻d 姐
我都覺得藍斬夠洗， 銃槍又唔怕彈刀

點執呀呀佛 無咩方向

我都唔識架 呢度多高手
我分享下自己果套 無改好耐
不過銃槍我唔玩耳塞

舉盾就可以擋叫

銃槍玩全彈唔用耳塞都幾麻煩
出到一半比佢叫停好唔爽
連技多既武最好都用番個耳塞

屍套銃都幾好玩又勁
普攻高，再配匠玩白斬
全彈都扣到160左右
單發畜力又有8x

打黑角無啦啦出左粒剛刃

玩開大劍想試下新野
暫時砌左套咁野 主玩全彈發射
防禦強化其實有冇必要

炮術一定要3

毒強化 破壞王好weak

粒護石未升到

毒轉做高磨?

玩開皇家銃槍
合左把滅盡，好似大力少少？

你未齊珠都係推炮技 其實都唔算話咁重要既其他

個人認為滅盡好垃圾
玩斬不如玩屍套用匠推上白斬

同意

我裝毒珠達人珠都唔多要炮術

以前有人同我講
你要用銃槍用得勁，係唔可以靠個盾
我到而家都好相信佢講嘅呢句說話
所以好多時我都係用step都唔會擋

不過用唔用好睇個人意願
所以係冇一定嘅打法

多左好多新朋友

終於有巴打玩皇家統唔係淨係玩全彈
屬性會心皇家都幾好玩

都會開全彈架

想問下用熔山可以點樣再大力d

不屈，火場怪力，怨恨，無傷

砲定吉先

砲

基本上得炮術猫炮加攻 集中儲快啲射多幾下

火場怪力同無傷

打歷戰有用，一開波無傷，比佢打一下 火場怪力+怨恨

熔山銃你地會加匠定係落心眼
定係兩樣都唔用🤔

我得剛刃

Why 心眼？

熔山抽刀嗰下已經可以儲炮 射四下快填繼續儲 我成場係接近只出炮

我咩都冇

用銃過左49 麒麟
用左2次大爆G炸9佢

玩左兩日銃槍，感覺好易死，都係長槍感覺搭實D

你點打

行近隻怪不斷插佢，不過成日擋唔切

貪刀

同佢血拼

咁係你易死啫

用JUNO唔落砲術3有無得諗?

砌到呢套:
防性5 防強 研磨3 弱特3 超心3 減輕膽怯1

juno本身藍斬長
你齋斬唔開砲既話唔使研磨都唔係太大問題
防性3就夠
其餘既加返攻擊

你長槍咁打都會死

可能長槍有盾反無咁易死
銃槍係要D技術架啦

你齋插都係玩番長槍啦 銃槍唔射炮玩黎做乜

是咁的，因為我想要防強又無珠，焗住要3件爆鎚
防性係腳2+護石3
研磨我都係落珠，可以換其他3粒珠嘅技

下下都係全體發射+龍杭炮,根本冇可能貪刀

下下龍杭炮已經係貪刀啦

隻怪唔訓低都好難出到龍杭炮

龍杭硬直咁耐 正常都唔會連埋用

點解龍坑有時扣12/13 有時扣6既
明明係藍斬

計部位肉質弱點， 最後果下爆先計炮擊傷害

玩銃槍一定要識踏前上挑（前三角）>下劈（三角+o)>全彈發射（o)
之後睇情況， 要擋既擋避既避， 貪刀就橫斬（三角）硬直超大但好痛， 再快填（r2+三角）
再貪刀就下劈（三角+o)>全彈 loop

玩全彈 防性係咪必需

No

你可以爆鎚頭手腳 加埋就有防3防強
用杜賓身juno腰 咁就有攻4

或者骨腰爆鎚腳 護石用防強（送多個死中x活）

有玩法係唔舉盾反而用回距避 我自己就有插防強防性 睇下你打法

其實你呢套可能直接轉長槍仲勁

我套長槍就係咁玩
係見佢話想玩斬銃先講呢套裝出來
如果玩砲就唔係咁玩啦

長槍都有玩
不過得一把慘爪長槍，客製咗玩吸血為主

銃槍就玩JUNO同皇家
皇家已經砌咗一套用，係仲未諗定JUNO點砌最好
我諗都係學你地講，飛走研磨同剛刃換攻擊技先

我當近攻咁砌，大概係攻擊 超會心 弱特 挑戰者 呢類

有冇巴打測試下更新完龍擊炮 buff 左幾多 ?
番緊工試唔到

有炮術3情況下
通常同放射4龍擊102*3
擴3就109*3
龍杭用472攻櫻火槍藍斬無會心，打木樁就
57+11+24*13+66=446

有冇新銃槍睇睇

垃圾

負30% 又得放射3

幾多粒彈先？
如果比6粒你仲垃唔垃圾？

但好高攻
配達人煙玩應該都唔錯

今晚返去試
匠1出到白斬

隻恐暴扣血同搔鳥差唔多咁

回錯

彈數跟炮擊type

龍坑勁左好多
暫時試過最多1 hit有25

終於出到粒剛刃

龍炮都勁左 3野加埋都打到3,400傷

龍杭真係唔錯 我都試到25

話說改之前全彈出順左手 而家想玩下龍杭次次橫斬完就習慣性快填左 成場出得一支

就黎開到2 :

垃圾？？ 又係直覺嗎？？

综合：攻4 超心3 弱特3 抖擞3 匠2 钢刃 灭尽龙饥饿

期望计算(按照猫饭攻击大，鬼人G种子粉尘，精神抖擞、挑战者100%全程触发计算)

灭尽：(305x0.9x1.4+305x0.1)x1.2=494.736

恐暴：(303x0.65x1.4+303x0.35)x1.32=503.9496

得出结论：就算挑战者100%全程触发，灭尽铳依然期望小于恐暴铳枪。而且要知道，此时灭尽的暴击已经高达90%，达人烟筒几乎毫无效果，而恐暴才65%的会心，插上达人烟的期望将达到非常可怕的559.944

樓主快啲開新post